# Anna Lypovenko project_JS4

1.Опишите своими словами, что такое метод обьекта

- Метод объекта - это свойство-функция внутри самого объекта. Для корректной работы метода, 
он должен иметь доступ к данным объекта при помощи ключевого слова this.